聽日西岸決賽好矛盾

一方面好憎勇士
一方面好憎夏登

有冇手足一樣心情？

是但傷咁個就好

咁火箭贏啦

勇士打撚暈夏登再火箭贏波咪得

登登贏起碼唔駛年年騎對勇

又是勇